一名男子掉落尼加拉瓜大瀑布 事後僅受輕傷

（法新社蒙特婁10日電） 加拿大警方今天表示，一名男子遭全球最大的尼加拉瀑布（Niagara Falls）捲走，人被發現時，帶著無生命威脅的傷勢，坐在瀑布下方河流的石頭上。

尼加拉公園（Niagara Park）警方昨天清晨4時接獲通報，表示一名位在落差達57公尺馬蹄瀑布（Horseshoe Falls）崖邊的「男子命在旦夕」。

警方說，他們抵達時，那名男子爬過擋土牆進到河中，遭河水沖下瀑布邊緣。警方報告說：「在搜索底下河床後，發現男子受傷坐在石頭上，但無生命危險。」

這名身分未公布的男子，最後落到這道橫跨美加邊境瀑布的加拿大一側。

根據當地新聞媒體紀錄，這起事件是已知第4起成人在毫無保護下墜落瀑布，卻成功倖存的案例。

水行俠

這起事件是已知第4起成人在毫無保護下墜落瀑布，卻成功倖存的案例

姐係跌得落去既都唔會有事

出現了